警察用雷射燈射人

3分鐘前

畀綠光laser射中就真

1:16:43